泰臣gif收集區

抛磚引玉

Tyson vs Ribalta

Tyson Vs Tillis

Tyson Vs Johnson

Tyson Vs Gross

Tyson Vs Frazier

拳擊高手係街頭格鬥，究竟勁唔勁
擂台打，冇得踢冇得摔

呢招係咪第一神拳果招咩鐘擺乜乜

自己google咗
係咪叫Dempsey Roll
好痴線

葉問慢半秒

佢食你一腳
你食佢一拳

呢個真心勁，仲要一下反cup，講緊世界級嘅比賽，對手都唔係普通魚腩

點解佢避到咁多拳
對手一下都避唔到

可以答你 勁

因為實際街頭戰 出腳既機會其實唔多
你唔會打泰拳比賽咁拉開晒距離 進出攻守範圍
反而街頭戰多數有啲推撞 就好埋身
拳擊手咁近一個上勾 你就玩完

而摔方面 除非對方係柔術人 識得將距離變到好貼身
冇比拳手用重拳攻擊到要害（肝 下巴）
再破壞拳手既重心 帶佢落地 咁就柔術贏

笑死
中左先擋到

因為佢係泰臣

經典重溫

其實下巴中左野下吊拳
個野足以GG
好睇唔好用

Tyson Vs Tillman

Head movement 練得好個啲
你想打都打唔中
佢避到你兩三野等counter一個hook中下巴都係咁先
除非你都識避捉佢落地打地戰
企係度打點都有一定實力

三分鐘